組團 秦國

只限巴打 你懂的

我不懂

連登仔咪扮純情

呢d都要組團

去捐精

表示認同

留tg